勇武肥貓街上怒屌popo,拒絕出示身分證

睇唔到

🙏🏻

{{Alarm}}文宣組求救,正被藍絲全方位反cup中!!